許志安黃心穎擺明冇醉啦

醉你個頭
仲提黃心穎拎手機可以有幾醉
擺明暗交左好耐啦